銅鑼灣：個個蒙面遊行佔路；連登仔：休息！死城！勿送頭！

平行時空

究竟連登係做乜9？市面上咁多人

(醒未？) 爆舖唔係唔得, 而係唔好剩係爆舖!!!!

點樣死城法

開始懷疑連登仔幾多喺鍵盤戰士 街都未出過就做散水撚 民意撚

聽日重多人呀，
我係留力聽日既。

聽日銅鑼灣見

聽日口罩相認

Ok

高估咗連燈？

死城！死城！

好事嚟
證明萬一熄燈
抗爭都唔會完

都話咗係香討同BK嫁啦

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

連登屬於小數人

出黎行一千個都冇一個會上連登

都話係香討同baby condom班ching先係主力

J

愛丁堡綠皮狗咁快衝入嚟咪多得你哋啲散水撚囉

M

分化黎做咩？

一向都話Babykingdom先係勇武基地。

問題是聽日朝早應該唔會恢復地鐵

約定你

連登言論仲保守過立場facebook啲留言

講撚左連登唔係大台
各有各做就ok啦